葉問係咪高估得好緊要？

強身健體，我不如玩太極
好抽，不如學泰拳
詠春打上黎基基地

係

話曬都係李小龍師傅 應該有咁上下好打
但應該只能應用係街頭打
上唔到大場

條友走佬黎香港，拋妻棄子都咁多人歌頌，成龍果d算濕碎

街頭打死左好耐

詠春好似專門打爛仔交
Youtube都好似有唔少街頭打

利申 冇學過

Marketing 做得好。講到天上有地下無你幫友先會入去睇。

Totally not about computers or networking

葉問本身好堅，係電影太誇張
現實來講，佢年代一個外地人來到香港插旗開到武館係好把炮，一街本地彊同古惑仔，佢自己都已經40幾歲，唔係年青力壯。

唔好咁比較中國武術，太極不嬲都費，仲冇用過詠春。
詠春又難精，師傅教得唔好就等於白學。不過一精通左窄到係巴士都打殘Mma

女人拳
Fing春既動作要你有極限反應先做到連消帶打、以柔制剛
諗得咁美好，正常人根本冇咁既動態視力同反應速度，做唔到人地出A，你出B咁化解
實戰打上黎都比爛仔拳打死，大把片睇到連架勢都未擺到變亂鳩咁打
成個派系鳩噏當秘笈

連登仔一拳一個葉問

啱啱先同個詠春仔嘈完交，到準備開打都唔除眼鏡 係咪咁有信心唔會比人打中頭